有冇咩歌好啱深夜聽

求介紹
想要聽起黎好舒服ʕ •́؈•̀ ₎
例如: IU - through the night

Keshi 啲歌
係lofi 風的 聽到個人好relax

聽ing

思ひで。
鈴木常吉

夜幕天星 C AllStar

我還年輕
再殺一個人
地下街
油尖旺金毛玲
昨天
喜劇之王

aimer-2am

支持本土獨立樂隊 Room307

sidewalks and skeletons - underwater sun

mksadboy溝唔到女

ususual

as

詩歌舞街

Rubberband - 一轉身卻天亮了

Falling u

追

exile - taylor swift

沙漠的沙在夜晚很溫暖

包你升仙！

我個人嗰taste比較old啲
我推介你聽Pathetique Sonate 3rd .

我們都寂寞